{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_026124",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/R13/GM0023071401652/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Boxy Seamless Workwear Jacket - Black"
    },
    "text": "今回ご紹介するブランドはR13です。 メーカーもR13で同じですね。 今日はFW23 / QM3739R315製品についてお話しします。 このジャケットはペンキを塗ったようなディテールが魅力的です。 快適な着心地のために余裕のあるフィットで製作され、フードの中のストリングディテールと裾のリップ組織がカジュアルなルックを演出します。 この製品は綿100%で作られています。 洗濯方法についてお教えします。 第一に、こちらの商品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングする必要があります。 薄い色の製品の場合は、きれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 そしてドライクリーニングをする時は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルを必ずかぶせてください。 また、水に濡れたり汗がたくさんついた場合は、速やかに洗濯する必要があります。 そうしないと色移り、変色、脱色の恐れがあります。 裏地にアイロンをかける時は低温(80~120℃)で布をかぶってアイロンをかけてください。 最後に、摩擦によって糸が破れたり、毛玉ができることがあるので注意が必要です。 このようにR13のFW23 / QM3739R315製品と洗濯方法についてご紹介しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブランドの名前は何ですか？",
            "answer": "R13です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの特徴は何ですか？",
            "answer": "ペンキを塗ったようなディテールが魅力的です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのようなフィットですか？",
            "answer": "快適な着心地のために余裕のあるフィットで製作されています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの素材は何ですか？",
            "answer": "綿100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品の場合はどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "きれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングをする時には何をしなければいけませんか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "水に濡れたり汗がたくさんついた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "速やかに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "裏地にアイロンをかける時はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "低温(80~120℃)で布をかぶってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットには何に注意が必要ですか？",
            "answer": "摩擦によって糸が破れたり、毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 331
    }
}